[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4870)

7 1

Fast

快入

fast

松本一球都無 等比人入啦

甲快手大波

甲府１：１

半大ＧＯＡＬ！！！！！

屌你老母東京半大

町田

甲府一世球迷

有無人買咗我

松本入未

4串1半細個位呢

2-1？

哇

咩事

咁快２：１

半大全大只需1分鐘

2:1

得你一個

甲府秒cup

笑死

傻仔一開波回傳交失

松山町田快刷角

$1000就咁冇咗

係馬post見到你個名屌左注半大,多謝

有冇諗過係日乙踢假

多謝乃木坂巴

全大了

2.5細

松本go go go

金澤入波未呀屌

甲府

好彩skip左天鵝

一來啦
二來睇ＬＩＶＥ條友係ＯＮ９左

松本町田比角

6點有重心

松本入波啦屌

咩話又中

一齊爽中

德島
甲府
山神
水戶
成功

德島比多粒

東京半大未？

町田比多球踢呀

松本-6 町田-5

松本射極都唔入 係咪瞎架

禁屌唔入 好快比人入

唔好撚停角啦屌

有冇link?

秒goal 半細

屌你燒鵝

角呀刷角機快手

有無人一陣要左成功丸

半球一球有半格

入波啦屌你老母金澤

又停角 屌

２場半大冷到癲

１１倍

12m?

松鼠 成功丸

屌你老母秒入又仆街

唔入波就快撚d刷角

想問日乙假d韓職假d?

角細賭條毛

原來櫪木SC買左京都果條風俗叫雞王前鋒

東京綠茵5角-9
FC愛援3角-7
甲府風林3角-7
金澤薩維根4角-7

手耳學人讓半一

松本真係廢

7射4中係咪球球軟射中間

東京半場和慘死...

東京

鬥廢

綠茵唔入比人入啦仆街

松本唔撚入

屌你松本金澤食撚屎

松本上

町田 2.5b

東京 德島 長崎大波

幾時到松本入
咁多場都揀咗呢場閪波

警告：
唔好大注買櫪木SC

條友雞蟲無力踢波

2-2

松本對家12m

水戶有無人要

甲府同鵝果場2隊都好鳩下

泡菜漢堡都買

愛媛

就係松本果場冇波入

大波波

德島3:0

德島入一球刷一角
屌8.5細點頂

依隊野你唔買就贏架啦

愛媛識唔識守角球
3個角球入3粒 屌呀

岡山山形穩

痴鳩線

馬仔爆２２萬。。。

愛媛 屌

日2送大禮

甲府返左黎 半場nba

岡山

大波

買首爾對家=嬴錢 依場例外

日乙今日好易中

已經收５位數

feel到手耳今日有進步

唔輸 和波

東京綠茵6角-8
FC愛援5角-5
甲府風林3角-7
金澤薩維根4角-7
千葉市原0角-10
山形山神0角-10
群馬草津溫泉0角-10
長崎成功丸0角-10
釜山偶像0角-10
FC首爾0角-10

東京個場大埋就分錢

鄉土有人中0:3 X 2:2 半膽2X3
雖然買10蚊

我無買果場大
果兩場大波半大
剩係半大2串1都肥, 冷到好似中馬Q咁

援交cup未

一主一客

韓假準備

偶像好耐冇輸盤

關注咗七場波 希望陣間部電話係咁震

羅巴今日帶領?

全對家都震

又返黎波post沉倫

I wanna 乞

淫川㩒屌

手耳 偶像 松本

正花蛇係咪到 呀和叫我同你道歉 想和好了

買左幾場細波 希望黎緊幾個鐘都唔好震

正花叫我同你地講佢唔原諒

真

城南fg

點震都得

手耳
松本

D波一多就睇到好頭痛

0:1

勁

偶像

城南

城南食鳩丸易到

長期成功丸

松木0-1
101100

咁樣入自己

成功丸

成功丸半場456啦

ok

屌 易賭到

好假定好渣？

我

成功丸gogogo

m

狗會送錢日

首爾可以入兩球嗎

1

Lm

中

g chi

偶像我屌你全家

真
疫後第一輪真係派錢

睇個樣 偶像似炒

再推下ng城南

成功丸goal

東京大波-2

買咗幾多

松本踢到咁

松本 垃圾入波未啊 一球都冇 肉唔肉酸啊

慢咁多 我以為已經2粒

100 中fg 再230推ng囉

城南一和！

東京 俾多兩球

援交準備4:3

屌 封咩尻野丫 買緊丫

買左
大炒格

角細頂住

有

次次都唔撚比我買 想點丫

屌你咩 城南買你個陣又咁廢？

愛媛 3.5b@4.1水泥gel

lm

兩場半大 11倍
兩場3.5 16倍

痴線日

針

羅巴呢

都係廢
og黎

17：00 日穴有冇可能全和

松本射極唔入準備閪

有冇千葉角細手joke

rap

19：00韓職想買主盤

金澤10.5s gel

唔好再賭巴好勁

德島拎住3球點和

收到

1：3 追多兩粒

ＧＯＡＬ！！！

山口１：０！！！！！！！

喂援交冷靜少少啦 咩事呀

松本號陸沉

一買就封

東京-2c

山口半大準備

今日好多同路

釜山可以反杯？

松本準備比人入

北九洲食咗屎 又唔入

差d 2:3
援交miss 12m

今日日乙太正路

一陣又會有12m比佢地

松本食撚左屎呀？仲唔入

偶像又係㩒屌唔入完場劇本

18點日穴開個半細得唔得

腳震緊

金澤gel 準備入了

東京綠茵快大

點解松鼠仲唔入

多蒙拎住4球都係咁

成功丸半場比多球先

松鼠入未

松鼠要比人入波先

dllm 8.5 @1.7 都唔畀買

叮田大波

比多球向日葵 自己再整多球就perfect

十幾場波睇到頭暈。。。。。。
閃陣先

轉曬勢 開始禁屌緊松本

三文魚都係

可唔可以唔好刷住，畀我買咗先

idol和未

山口開埋2.5大

成功丸快半大

首耳8.5s

綠茵刷夠角快入波失波

松本有冇人識踢波架

水戶入未

松本 手耳 偶像

千葉2.5b

綠g冇c..

偶像吃屎？

淫川咩料

松本入佢啦

金澤禁屌到

松本山雅鍊「金」如魚得水

首爾個撚樣帶手鏈踢波

松本金澤正on9 成班盲人踢波

屌你甲府松本

松本想點架

講個笑話 松本係一哥

半大24

松本 甲府

屌你老母松本入未

水戶肯入未？

亂鳩咁踢真係癡撚線

松本仲唔入波？

半大已死 IFC排隊呢面

dklm 臭雞起角啦 唔角點贏

東京綠茵9角-6
FC愛援5角-5
甲府風林7角-3
金澤薩維根6角-5
千葉市原2角-8
山形山神4角-6
群馬草津溫泉4角-6
長崎成功丸2角-8
釜山偶像4角-6
FC首爾3角-7

學界仲好睇過松本

首爾憑咩讓半一
利申冇買

北九洲快追和啦

屌你老母綠雞

東京2.5大

東京１０ＣＣＣＣＣＣ

東京-1c

松本踢過日職

甲府 松本

大宮松鼠比人屌打 24.........

成功丸又秒糕半細？

東京綠茵10角-4
FC愛援5角-5
甲府風林7角-3
金澤薩維根6角-5
千葉市原2角-8
山形山神6角-4
群馬草津溫泉4角-6
長崎成功丸2角-8
釜山偶像4角-6
FC首爾3角-7

日職果個川又堅棋去撚左千葉

唔講都唔知 日丙料

甲府4:2未

刷角啊 唔好停

跟左東京角大

都似 又炒撚晒車

愛援角呢屌你老母 又買中場無角

東京町田快開大

水戶快撚啲入

松本中撚完柱未

CLS
首爾fc似收咗order唔俾入波/攻

角呢

等咗咁耐8.5 又封

水戶

千葉大波又死屌你老母

中柱

失敗有角未

屌

等極都等唔到首爾8.5足水

松本坐和啦

屌你老母東京

我1.7 都買唔到

東京11c 收工

偶像入波未？

松本刷下角啦

封乜9？

大宮賣左３條鬼
所以今年唔好追

新前鋒得１件鬼，今場又無出

東京10.5b Goal

24

東京角大ＧＯＡＬ！！！！！！

長崎 水戶快入波

金澤9.5s cashedd

FC首爾仁川聯快入波

邊隊輸比町田就blacklist邊隊

又唔撐愛隊?

場場有波入 係我買果場無

中十幾廿鳩萬次柱屌佢老母

水戶禁屌唔入

東京綠茵11角-3
FC愛援5角-5
甲府風林8角-2
金澤薩維根6角-5
千葉市原2角-8
山形山神7角-3
群馬草津溫泉4角-6
長崎成功丸4角-6
釜山偶像4角-6
FC首爾4角-6

咪買左對家+1

內幕 仁川會有人拎紅牌 首爾入3粒

希望係

真心無睇，全場中左幾多次呀？

松本夠鐘出絕招啦

註定入錢

水戶J3隊都打唔贏

德島同金澤d角去左邊

成功丸控球在腳就係咁回復 祝佢早日比人入

金澤有c未

就係比人入

屌 idol追和未

韓狗兩場角大

堆角大易撚到

你之前個acc name係乜

金澤刷多5？

有冇機

4角停哂賭碌撚?

支持

下場仲有無分析水

咪playhard...

入未呀甲府 入未呀松本

我了

松本係咪時間停止左？

斷一

水戶！

水戶goooal

水戶蜀葵[14]GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

係咩
唔係有個尻名嫁咩

刷角啦 又唔入波又唔刷角

松本山雅入未

成功水戶淫川

係咪得我一個on9買千葉大 冇人叫

好似你咩 檸檬學姐

1.71平手盤都輸

求下成功丸入多球唔好撚我

成功半大 含撚都無味

秒入諗住食硬 屌你老母又HEA踢

首爾

成功半和先

幾撚時死

金仔自爆得唔得

松本個場22個人44隻腳 個半鐘係草地 一球都無？

町田對家收唔到錢 今晚戒賭算

東京綠茵12角-2
FC愛援5角-5
甲府風林9角-1
金澤薩維根6角-5
千葉市原2角-8
山形山神8角-2
群馬草津溫泉6角-4
長崎成功丸5角-5
釜山偶像4角-6
FC首爾4角-6

德島w係咪咁都要針

水戶都走好多主力, 唔敢追住

唉 想上黎渣番支旗 星字頭

班狗有4隻腳

６點Ｄ角好撚癲

偶像12m 未

2:3 得到

德烏咪撚

德島33真係世紀假波

idol快啦 臭閪

金澤停左20分鐘角

得島個場一波就一角 下下都角球開就入？

震晒

中8次龍 一球都唔入 對面紐亞?

大邱有冇人支持

成功丸barcode都無波入

燒鵝

12m仁川

德島頂住呀

德島入返粒

鵝+1今次穩啦掛

垃圾波係靠free kick corner 入波架啦

天鵝咁撚勁

半大is ok

德島頂撚住
領先3粒都有得驚 痴撚線

首爾手球

聽日２場都幾好賭

首爾落韓乙啦
又輸12碼

狼隊 爆肌佬連後備都無？

要睇var

松屎

輸埋

拿返半格驗腦

金澤無角

日乙頭場清一色開客 松本跟返個pattern ok?

日乙假針哂 fk

淫川被人12m

仁川1-0

平半仲要輸半添呀

德島頂撚住

得到仲要入多粒 先有錢收

仁川12m confirm

今晚有無

成功假撚到

88

條友係咁屌首爾

3:3...

得到

搞掂

3-3？

33得到

3-3

3:3

熟悉嘅日乙

入咗

對家

3 3

3-3!

淫川12m missed

假撚到

德島我屌你

窒步射出界

淫川missss

真係撚狗咁撚

屌你老母咩

missed

咁能假？？

松本啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

援交呢隊真係臭閪波黎

屌你世紀假波

6點個堆一場半大都無

0:3 3:3 4:3?

On9德島

龍都唔中
笑出黎

兩隊鬥廢？

角球都無

一d力水都無

射得柒撚到

假撚到 專登射失既

韓假可唔可以好戲啲

屌你老母仁川聯

日韓兩大假波湯賭仔

邊隊打假 睇唔透 廢鬥廢

金澤仲開10.5撚狗

好撚on9德島

神犬唔入比人入

笑死德島俾人gel爆到爆晒

12m唔入對家入

淫川好撚準， 命中觀眾席

個球員旁白係咁屌

今晚水：一敏對家

12m靚到

嘩 d波咁假 點賭

12唔入對家入定律go go goal?

城南RC
JM9

偶像快

城南紅

臭西松本00 垃圾波

城南 rc

德島快撚啲入多球

笑死

仁川真係世紀垃圾隊

城nam 戰神卡goalll

紅!

岡山dllm

偶像快手

日乙6點全半大ok?

強開低水個邊？ 屌你老母

首爾8.5 9.5s

Gchi

城南rc 偶像可以cup未

快撚啲

本身諗住援交補時先3:3
點知咁早可以取消關注

德烏全隊冚家剷

屌松本

垃圾北九洲 一球都無

日乙開返就咁精彩

德島快手

金澤終於7角

德島做乜尻

@全黑

德島個劇本

笑死 得到

城南係咪jump

松本00 7c ft

垃圾

甲府10.5s

山形半場可以gel角大未 -1

成功jump得啦
RC埋一定等半場完

德島同樣快樂

德島真係好撚on9

+1奇蹟番生

城南客勝仲有2倍

偶像主場好勁 一係12m 一係rc

德島入多球一世球迷

德島同松本一齊絕殺ok?

德島

G持

松本一粒都冇

頭先係咪jer人 水你咪買德島

好

一人踢半場 仆街假波

Pin plz

首爾點解可以咁廢

想問問有冇ching有睇首爾？
表現正唔正路？

唔通5點日乙劇本係和波

咪比我睇死德島補時比人cup鳩埋

下 你唔識咩 冇理由啊嘛....

屌 半場3:0 gel左都要洗番頭

東京呢

Diu

輸到唔夠錢用 戒賭捱麵包

釜山你得架

松本

東京綠茵12角-2
FC愛援7角-3
甲府風林9角-1
金澤薩維根7角-4
千葉市原3角-7
山形山神 10角done
群馬草津溫泉6角-4
長崎成功丸5角-5
釜山偶像4角-6
FC首爾4角-6

拿埋麵包錢賭啦

3連角啦屌

習慣就好 德島一季都有幾場呢d波

松本 10 1 500

松本最後4分鐘 拎3分好無！

大邱大船？

美斯？

gchi

Ho

城南明明半場左 做咩又rc

松本屌你老母無角

識的都是舊手足

好彩買得500蚊德島姐

+8

fc首爾8.5b?

補8
援交有多粒confirmed

松本
10 1 200

跟實一敏

Me

松鼠 goalllllllllllllllllll

金澤角大撚狗

松鼠！！

松鼠

Yo

屌你老母 千葉補2踢到49

東京１：１

東京好波

松屎絕殺

六蚊絕殺

咁我針定先
唔記得了

北九下半場反9佢啦

東京奇蹟開大pls

和左

之前一樣同佢比德島迫害 好記得

東京綠茵12角-2
FC愛援7角-3
甲府風林done
金澤薩維根7角-4
千葉市原3角-7
山形山神 10角done
群馬草津溫泉6角-4
長崎成功丸5角-5
釜山偶像4角-6
FC首爾4角-6

金澤7.5大-1

德島差一角走盤
町田一早爆撚左 輸3注

5點劇本係和

針左先 半大成功丸
9分鐘入波都開唔撚到

做乜野紅左

夠撚膽俾多球

你頭尾俾一球算點

屌又誤中假球

goal

3：3

全和

甲府和埋

Cls 真係全和

町田對家 易撚到

5點3場和撚狗

4串1 日穴和波唔係中丫

甲府3比3
5點真係全和

四場和

劇本呀屌你老母

4場和波 dllmmmmmmmmmm

5點全和

Cls全和

屌你老母全部和

5點和氣到

燒鵝補6唔撚係想殺我+1掛

東京比多2連角

5點和9哂

町田町町田町田町田

全和!

德島絕殺

松本食撚屎啦

首爾 9.5 8.5ssees

東京準備又反cup

好快就唔係 德島絕殺

大鳩

德島隊臭西補時先黎攻 收皮啦屌

完 好彩平手買左松本 唔係又俾狗會呃半格

松本唔輸埋算好彩
全場比對家禁屌

2場33

有冇咁撚假

試下完場先gel

屌你老未 嗮鳩我時間 松本

屌你老母日乙仲假撚過韓假

日假

真係有

開季繼續追町田對家

諗緊城南個場補唔補主cup

4x1角大輸金澤 屌

唔係掛 買左條5串一和波

4:3

刷你老母臭閪

有位巴打問我1：3 點和丫

cup埋 得到

掃角細？

Gel乜 佢買唔到

客隊似會死守到完場

4-3

德島！

柒到...

4:3............cls

係囉
點和啊

媛交43

德島抵啦 刷咩角

奶野

4：3

8

屌你日乙真係癡撚線

慘

收錢

收返埋啦柒頭

比人

4-3 goalll

哩埋啦

日乙一直無令我失望

係

cup左

4.3

德島cls..

點和丫
係輸埋呀

啱

搵日本icac查下場波dllm

條柒頭柒撚到
20蚊學人貼飛 仲要gel爆

愛媛好波

未完場係到gel

屌你老母德島

+1收錢錢

推英超了

20蚊 ja

反CUP埋就唔係和

痴撚線

上半場０：３

下半場ＣＵＰ ４球

日假cls 綠茵4-3之後 又一場4-3

點和呀

4:4未

好撚柒

Pin佢啦

仆街啦德島8.5細最後先爆

勁到 派未

4:3
點和呀

10.5s岩岩好

點和丫

剩係睇點cup都過癮利申無買

德島-1角 刷啊

笑死

柒左就柒左啦

收皮喇7頭

唔係20$問題
係真係好柒

真係幾柒

買20雞 諗住gel頭
事後狗就事後狗啦
仲7過人唔識完場先gel
事後狗成家中武肺

派我

點和呀廿蚊雞

150倍反超

日本有冇icac

未完場 千其唔好慶祝住...

。。。。有無2000倍

笑撚到仆街

有無人買左德島ＷＩＮ？

可唔可以講聲？？？

有Ｄ擔心

點和?

廿蚊傻仔

cup埋

援交200倍主其他 cls

一上黎就有得笑

日假一開LEAGUE就黎料

咁都有笑料

專登碌番上黎笑你

加八分鐘 屌加撚爆我8.5細 成隊死撚咗啦德島

Ifc見

睇傻9po事後特別好笑

屌你老母
事後狗7到

嚴選年度最柒飛

咁都絕殺

有 慘死

真係好搞笑

見到張飛20蚊都知係傻仔啦

我，去緊天台

唔洗擔心
入錢再黎過

日穴真係破產聯
00又有 33又有 主其他都有

仲要半場輸3球
受讓個邊下半cup4球

0-3變4-3 擺明屈鳩我姐

你勁呀ma

首爾入未

忍唔到笑

仲要串77咁

雖然輸錢 但真係好笑

D客爆到七彩 我自己都玩撚到爆哂

開季第二場就有場世紀假波

我屌佢老母
我得到1:0 平半 輸9埋

大鳩走地等足水

松本盤串松鼠大波
希望回返個本

咁都差一角想收返個本

有冇人買左町田對家
出黎gel頭先
我呢場就和到啦
其他就唔知

收左錢味

最後200點部署

走地平半

我屌

gel左頭要洗番

多謝提供笑話一個

唔好

輸撚4了...

德島苦主召集區

雖然買唔多
但其他中晒嘅話真係跳樓

我都爆

江原禁屌

金澤和串町田和
得到單頭...

你到底買咗咩呀

大家咁唔好開心 梗係要提供下笑話

喂上水啦 潛你老母咩

我輸緊10皮有多 要跑山了

咪笑

我3:0 果陣gel撚到....

斷1周時有

日乙十大假波又多一場

抵啦

狼隊半一高水 又唸住放水?

仲係澳洲嗎

偶像 手耳

W囉

中左德島伏但睇到傻鳩事後狗咩都順番哂

斧山 10.5b

Yes 廢是同你個燈閪一齊

買英超仲好過

睇ＬＩＶＥ睇到呆左
個龍扔粒波比人地
射完仲要扮接唔實

原來係你

我仲係澳洲wo

中哂101100
千葉市原3角-7
山形山神 10角done
群馬草津溫泉6角-4
長崎成功丸5角-5
釜山偶像4角-6
FC首爾4角-6

日乙傻鳩波
買中個場一粒都冇

3:0個陣唔Po?
屌柒你算

紅咗個仲角大？

呢條飛全中既話 星期二上黎派兩皮

我係自己fd group tg gel姐

屌你老母

勁撚到...

亞視護唔護級

條友柒到...

mel 爆到仆街 點撚算

紅之前買

球探好左 90分後資料有+幾

城南踢少件仲勁

再輸就戒賭

雲巴我了

嘔象反CUP OK?

贏緊唔gel 唔通輸左gel 咩

贏唔到 和都冇撚用 輪埋抵撚死

對左

上個post 未開波已經post左啦 唔好衝出黎啦大佬

輸左100k 想4了

北九洲快撚啲追和先啦 同西布朗一鳩樣

Thanks

嘩 留名

一陣咁多波...

..

偶像追和都似唔得喎

水戶2.5大

有冇大邱手足？

你一場馬都唔止啦

我屌柒佢又關你事

。。。畜生不了

比心機輸啦
你唔輸我哋邊有得贏

null

偶像似絕殺追和劇本

收哂全格都派1k了淫川dllm12m miss

美斯死左都做福人群

偶像入未

做善事又唔得

+1@1.9

123

釜山14min4角 而加51分鐘都係4角

頭先仲有人笑張圖２０１８年

狼隊有無手畜買

山口２：０！！！！！！

0-2山口

。

東京追和諗住收返條3串1
點知隔離又爆角

支持你

中

垃圾北九洲落番去啦學埋西布朗啲野

史雲c追數

山口個黑鬼有D料WOR

輸埋韓仔就戒賭

漢城射6中4都唔撚入波？

德島冇即場輸撚死人

有冇ching有睇首爾？
首爾表現正唔正路？

11.5點輸

偶像入未？幫幫手啦

城南頂實

屌 idol千葉立即入波

咁多人買偶像

5連角啊DLLMCFHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

ching睇泥未比機率迫害過

球探壞撚咗呀

千葉市原3角-7
山形山神 10角done
群馬草津溫泉7角-3
長崎成功丸5角-5
釜山偶像5角-5
FC首爾5角-5

你唔好完場先po

上季德甲最後一輪 for 參考

我試過買1.01都輸

666666666666666666666666
四連角

參考到啲咩

西維爾個位？

臭雞

１：２

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

我試過輪巴塞1.03

唔係琴晚 幾年前

山形山神
水戶蜀葵

求你領先2球完場

雞快追

屌你老母德島贏錢變輸錢

偶像撳屌唔入

雲達主場贏左強隊

買左偶像想驗腦

德島都係買大波好過

大鳩fc 入波未啊,比人屌打

反cup4倍幾

雲達大波100%

千葉市原4角-6
山形山神 10角done
群馬草津溫泉8角-2
長崎成功丸6角-4
釜山偶像56角-4
FC首爾5角-5

呢個真

最多和

偶像唔入輸埋佢啦

新手問 請問咩App

1930英超買咩好

偶像逃生門 1.95客勝 最後召集

比個12m 啦

狼加全場大有無同路

Atv

皇冠外賣

日穴未派

個晚手機震到跌落地

狗會新version

德甲最後一輪入球show啦

大鳩3成控球我有無睇錯

成功入多球打爆佢啦 唔好比假希望我啦。垃圾北九

千葉市原4角-6
山形山神 10角done
群馬草津溫泉8角-2
長崎成功丸6角-4
釜山偶像7角-3
FC首爾5角-5

諗起前排葡超個場 又係紅左又係呢個賠率

730英超角點部署

偶像24

山神水戶成功丸

德島仲仆街過三賤

7：30買咩

個結果係點

偶像返cup 4.7倍

4連角未啊撚樣!!!!!!!!!!!!!

大家好

開場先買 一定有鬼

偶像反勝 可入手

入多球 求你

有無手足跟我英冠

10.5 s jump

笑
11.5S GEL果個驚唔驚

日乙唔係咁老土派唔切買7:30掛

偶像踢多個係度鳩斬 on99

狼隊
唔信開下盤

大邱仲係0角0goal?

ＡＴＶ 半隊 幼幼

又玩刷角？

一post就爆角

主紅埋之後cup唔到

11.5細有撚排真係唔會輸

啲野雞波係咪on9
場越南波37分鐘停左到宜家都未有消息
app唔見左場波 又唔退錢

首爾唔識入

角球呢??

即場先睇下先買主客和

12m

偶像極限吊打都未入

12m入未

12m hand2

重點留意今晚 奧格 同 緬恩斯

777777777777777777
三連C

有12M唔怕

封咩？

邊隊

千葉市原5角-5
山形山神 10角done
群馬草津溫泉8角-2
長崎成功丸6角-4
釜山偶像8角-2
FC首爾5角-5

12m手耳

邊隊12

GEL GEL佢先啦

大邱踢緊啲咩....

羅巴買左咩

偶像唔撚對路啵，又話12m 之鬼既？

狼隊唔出查奧爾？

似atv不敗 爆肌佬又後備

咪撚miss dllm

射失啦 公平d

手耳 12m missed

首2 8.5b

Idol 8.5大

Miss

又miss dllm 12碼係咪咁撚難射

朴主永miss

1001

1人 1球

ＣＬＳ

１２Ｍ又變Ｃ

又Miss

韓假

真定假？ all in咗
中埋收手㗎喇

全8c 好了

miss

落底啦

你MISS 我又<MISS 痴線兩隊波

日職穴賭神

偶像究竟踢緊啲乜

12m missed 1.5b on79

其實佢地踢波係唔係冇底線?

兩隊垃圾

手耳賤種到

但Miss左...

公平波 識咩

偶像唔識踢波 得個樣

韓職真係買來勞自己氣，鬥on9

大鳩咩事。。。

千葉市原5角-5
山形山神 10角done
群馬草津溫泉8角-2
長崎成功丸7角-3
釜山偶像8角-2
FC首爾6角-4

假波呀首爾

最近有冇停30分鐘角既案例

1-0

888888888888888
兩連角

有 岩岩場金澤

1:0

不屑於用十二碼